INDEX > CITY HUNTER > キャラクター&用語集 >

# 角色集　は行

## 萩尾直行 (#9)

他曾是政治家政治家・天地宗造的司机，本由天地所犯的肇事逃逸事故让他背黑锅装死。 为了再次与女儿生活在一起，他委托獠让天地以为自己真的死了。 他的表演为能得奥斯卡奖了!?  

## 萩尾道子 (#9)

萩尾的女儿。 她每天都在公园里等着她的父亲，但他一直未回来。  

## 畠岡 (#51)

JAS（日本动作特技）女特技演员及川優希的经理。 他很担心发生了一系列事故的優希，并委托獠保护她。  

## Harano・Kreuz (#60) （译注：海拉诺・克洛兹）

拉塔尼亚共和国军事政变的将军和主谋。  
他曾计划刺杀莫顿总统，但被獠等人挫败，被迫逃离该国。 为了报仇，他们袭击了美樹和海坊主的婚礼，并将香作为人质。  

<font color=#004d99>
…不知为何，他在那样的场景中谈起了爱情，而且他很随和（？） 一般来说。 这也难怪政变会失败。  
我不在乎你怎么称呼它，这真是个俗气的名字。(笑)  
</font>

## Baron（男爵） (#6)

乐生会日本分部的高管之一，也是资助该公司的赌场的所有者。 他在与獠的轮盘赌中输了，当他试图将獠争取到自己身边时被杀。  

## 氷室剛司 (#24)

氷室真希的父亲。 海坊主佣兵时期的前上级官员，也救过他的命。  
他是一位精湛的小提琴家，显然，他甚至亲自为Erik Satie著名的 「Gymnopédie」改编了小提琴曲，并为在战场上牺牲的战友们演奏。  
小提琴目前在真希的手中。  

## 氷室真希 (#24)

天才美女小提琴家。 她不知道她的父亲是一名雇佣兵。 她约见了神秘的"长腿叔叔"隼（Falcon），后者资助了她。    
虽然出现的其实是獠，但她开始认为与记忆中的Falcon很像的海坊主才是真正的Falcon。 最后，在音乐会结束后，她从獠那里听到了真相，并借此机会为她的恩人演奏。   

## 日向敏夫 (#18)

在电影「回忆中的海岸」中担任主角。 很受欢迎的人才。 为了宣传这部电影，他试图在影片中扮演一个重要角色，与办公室的老板串通，编造一个勒索案来拯救试镜的女孩，以此来获得人气。  

## 平山希美子 (#54)

一个美丽的女人，以mokkori为诱饵向獠提出请求…她的真实身份是担心海坊主安全的美樹。 (什么，你认为每个人长得都一样是因为她们都是北条老师的画？…嗯，确实，但…)  


## Falcon  

海坊主雇佣兵时期的名字。（[海坊主](./chpeople-a.md#umibozu)）  

## 深町 (#26)

奥运会射击比赛金牌获得者刑警。 级别：督察。  
他在与贩毒分子黑川警官合作时，没能射杀麗香，被黑川枪杀以灭口。 但由于他在死亡的那一刻说出了黑川的名字，案件很快就被澄清了…算是个好人？ (笑)  

## 伊東定雄 (#56)

大手军火産業・不世井重工的主席。   
他向两个敌对国家出售武器。 被发现后试图杀死记者江上。 然而，他却无能为力，因为獠有证据。  

## 伏見 (#28)

伏见财阀的会長(?)，因其疯狂的音乐而闻名。  在找回被盗的珠宝后，獠要求他观照舞子以补偿委托金，他邀请舞子加入他在纽约的舞蹈队。 当然，他这样做是因为他看到了舞子的才华。 

## Bloody・Mary (#39, 57)  

獠的前搭档玛丽的绰号，一名杀手。 (玛丽)   

<font color=#004d99>
「Bloody・Mary」(血腥玛丽)是一种用伏特加和西红柿汁调制的鸡尾酒。这就是为什么它是血红色的。  
</font>

## 不律乱寓 (#16)

自称是通灵研究者。 他穿着可疑的黑衣，住在一栋西式老房子里。 他也是一个小偷，声称是为了资助他的研究而偷盗，并一直从某个花店偷取黑色的郁金香。 为了把它们偷回来，霞冒充超能力者，被邀请进入他的豪宅。  

<font color=#004d99>
管家是山多士，他是北条作品中一个非常独特的反面人物。  
</font>

## 北條 (#44)

他以为真由子目睹了他把一个女人推下公寓组织情妇（她实际上是个盲人），就雇了一个杀手来杀真由子。  
香称他为「西瓜头」。（译注：26卷124页(港版)）  

<font color=#004d99>
如你所知，「北條」是北条老师的本名。 虽然没有相似性…   
</font>

[BACK](./chpeople-na.md)  
[NEXT](./chpeople-ma.md)  